陳浩天涉傷人 機場出境被捕！！！

又屈...

因主張港獨去年被政府引用《社團條例》取締的香港民族黨，其召集人陳浩天今晚(29日)近11時在Facebook留言指，「我現時係香港機場出境過關時被扣留，初步被告知香港警察提出扣留，但仲有任何人同我講係咩事。」據悉，陳浩天涉嫌傷人，離境前往日本東京時被警方有組織罪案及三合會調查科人員拘捕。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

傷到阿蛇自尊心